我們可以存儲從谷歌等平臺獲得的數據，因此作為廣告商，我們自己對這些數據擁有某種所有權。 這個十年最重要的營銷問題:廣告商擁有什麼樣的數據權利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 美國國家航空航天局將保留移交材料的唯一所有權。 NASA將為私人公司挖掘的月球岩石支付費用 
 房價的上漲速度遠遠超過了通貨膨脹，尤其是在競爭最激烈的市場，這讓許多美國人無法擁有房產。 氣候變化將改變屋主的含義Alexandra Ossola | 2020年9月8日|Quartz 
 請注意，PCS是在2000年8月被以前的所有者出售的。 帕麗斯·希爾頓是最初的影響者。 現在，一部新的紀錄片讓觀眾看到了它的另一面，2020年9月7日 
 目前還不清楚收購成本究竟是多少，也不清楚沃爾瑪和微軟將如何分割所有權。 沃爾瑪對TikTok的收購是對美國零售方向的一次冒險賭博 
 全國步槍協會反對醫生向患者詢問有關槍支所有權的基本問題。 NRA的聖誕老人扭曲名單|John Feinblatt | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 但這是否意味著動物的所有權在天堂繼續存在? 對不起，互聯網:教皇方濟各沒有向寵物開放天堂|坎迪達·莫斯| 2014年12月14日|每日野獸 
 我們爭奪他們的所有權和控制權，彷彿現實是一種資源，就像《瘋狂的麥克斯》中的水和油一樣稀缺。 關於酷刑，查克·約翰遜&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 暴力犯罪率幾乎翻了一番，因此共和黨人接管了這個問題。 共和黨和警察工會:一個愛情故事|埃莉諾·克里夫特| 2014年12月12日|每日野獸 
 然而我們卻在這裡，為自由這個概念的所有權而鬥爭。 一場訴訟如何展示了美國的問題|James Poulos | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 但是，土地畢竟只是同一種制度下所有權的一種特殊情況。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 如果發現者知道失主是誰，或對所有權有合理的線索，但他無視這一點，他就犯了盜竊罪。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 土地的私有制是世界上迄今為止對人類努力的最大激勵之一。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 根據法律規定，股票所有權記錄通常是對投票權的決定性檢驗。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 此外，擁有大量生長的雲杉對於控制山谷也是必要的。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭